Kindle減價啦!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

link

邊部減

pw3

Voyage用家留名

求link

link？

諗緊買kobo定 kindle
依家突然又減價
價錢差成幾百

本身又部pad
買多部kindle怕會好多餘

有錢咪買埋kindle,,護下眼

我係kobo買左本書，入面d文字全部變左一頁頁scan入去咁，放左入kindle度連放大都放唔到，仲慘過pdf檔，有無解決辦法架？

有無高手可以教教我

想問下如果係amazon買左
之後有壞點保養架？

寄返去，可以退返運費

with or without special offer 好？

係咪完左喇？之前減到幾錢？

依家仲有冇？